有幾多人會放復仇者3係英雄片第一位？

無可否認復仇者3的確好精彩
如果你睇過曬之前嘅marvel電影再睇復仇3你就會覺得成件事都好得意，因為你明白曬每個人物角色同劇情既關連。

但如果單論劇情我又唔覺佢值得吹捧幾十個post，
因為我個人認為排係佢之上既英雄片都唔少。
夜神系列唔多講啦 等陣又比人屌老屎忽DC狗
盧根好睇過復3啦掛？點解人氣差咁遠
大家點睇

樓主心水清 唔少英雄電影好睇過復3
樓主咪撚扮清高搶高地啦 復3根本世界第一

the dark knoght 完勝